熟悉的

烏賊

漫畫有一集講呢個標語

佢以為要比人食

屌過